仲有咩方法可將d差佬送上法庭

係難但應該做到吧?